想搵返首歌

想搵返首好熟既歌 但又醒唔起

4/4
A B E G （2拍）F# (2拍）E （半拍）E（半拍）